勁興奮 換勁多獎品

首歌做乜撚

有時真係會諗如果林德信如果冇個咁嘅老豆使唔使咬老綜

要

都算靚仔

係好撚靚仔

On9
我唔雄禿靚仔過佢100倍